是日下午餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。

死肥仔

bababuy

睇完唔肚餓了

星期六輪到老豆買飯

終於唔係吉野家

Zero

啖啖肉
俾舊嚟